有冇非基佬想同張敬軒做愛？

真係好正

我想同你

好

你回來了

小斌女就OK

呢個仲正

邏輯好重要，當非基佬想同張敬軒做愛時，就變咗基佬。即係唔會存在一個想同張敬軒做愛嘅非佬。
所以個問題係應該變為、有冇人因為見到張敬軒想變基佬